當見到綠燈閃緊嗰陣仲會想衝過去...

嗰刻就知道自己對人生仲有追求
未死得住

愛惜生命

綠燈閃有耐都未撞到
衝過去 = 你繼續向前行